[英雄聯盟] LoL S8世界大賽討論區 #364

eu dog gg

IG 輸就china 羸就korea 盲反真係

FNC

CAPS狗真係吹大左
淨係屌打JENSEN EU班垃圾
比Scout同ROOKIES打到仆街

fnc 嗰邊條線咁易打，
就以為自己好撚勁

FNC!

下場fnc再輸 咁可以提早6點收工

fnc 未打話自己贏撚硬

小組賽唔計

等埋我返先第2場

上路唔似有機會打得爆TS
唔好嘥時間嘗試打爆TS變相俾JKL有機會玩中後可能仲好
FNC啲資源一定要用去帶起件中路垃圾
食屎狗自然頂得住/壓贏

我們是中國人 一起為ig打氣

Fnc隻李星4.3k輸出

所以兩隊都要屌
但RNG撐既人講緊億億聲

就數字黎講緊係要bin大力啲

我想問 呀caps哥玩緊咩

無啦啦第一場變番小組賽meta...

我地中國終於有第二冠
ig666

ig針到caps 心態崩潰就贏
計硬實力 fnc jg,ad>ig

Caps 雷撚夠未

想贏ig根本就要用rng套4保1

係咁架啦 佢地平時出上街抗議 遊行 係世界賽罵下IG當反左共

i豬
fnc cs lol兩邊都唔掂

8年，得na無得打飛機

點解caps可以咁廢，明明係grand final, 中路對決可以一面倒

FNC其實BP無咩問題 最大問題係Caps

都係個句 垃圾盲反狗通常都係中意twice既韓狗

屌caps成日被人bait，又忍唔到手衝入去自殺

態貓有一億人睇緊

bwipo 話可以令the shy shut up

自信啊

我國強大

咪係

sion 我覺得真係普通 liss 明顯op, sion 今場打到咁因為theshy 太勁 拎其他應該一樣

lee sin 成場行街

5ad 55波都輸
咁都無問題?
上中一齊俾人counter pick

海燈今日燈邊隊？

一億人

Theshy 真係好撚勁

共享中國人榮耀

真係好多大陸仔

我們都是中國人

group stage贏ig喎

TSM：喂喂喂大快活企開啲啦屌你老母

支那網不嬲作大幾十倍

都係想放urgot出黎去打rift herald snowball姐
fail哂咋嘛

夠膽放carry pick出黎一齊打

笑什麼 你也是中國人

ig未打都諗定咩skin 啦
笑死唔笑死

都逼左TS用SION Rookie用liss
自己pick左個前期陣打輸前期 關BP咩事

岩，但fnc 世一唔洗擔心

見到有波
燼暴擊打落ts度 得41傷

傻西caps 唔帶淨化係咁衝上去送

theshy準備登頂封皇

問題唔大 但caps 係咁想做play點打呀屌

EU狗出黎吠未

sion 撚counter urgot 選手實力問題 liss 打irelia 係好打既

一億

上都叫比人counter？

我係duke就爽死啦

要自ban lb係有幾驚
jayce open

Ig仲係揀紅方
對自己個pool真係好有信心

我屌你老母 入圍賽講到依家

KT IG原來真係s8決賽黎

中國數據

好心反支就上街做下真實行動 唔好坐係屋企打幾隻字當反左共

jayce 出黎啦

sion明顯係好打urgot

會唔會用jayce

天選之人gg

屌你2nd pick lee

鳩估pick jayce+irella

要侮辱了

ig 教你點玩 ire

rookie:教你玩irelia

又李星

教fnc 打機

仲呢三隻

fnc 可以返屋企了

TS幾次爭啲俾人反殺返轉頭

又同上場一樣?

又黎

屌.

又李星等輸啦

咁都唔會算counter下話

又lee sin

Fnc係咪收左錢

rookie教cap屎玩ire

一陣又5ad

我以為重播game1

又李星，又輸一場

教學

輪咗都揀返同一個陣??

睇緊replay

黑鬼... 輸左就好笑

黑人，jkl 返來了

係counter嚟
不過上次theshy用係打輸smeb

有冇ts 傑西睇

花生隻李星勁到抽筋上年都冇用啦，憑你EU狗FINAL拎黎用仲要唔係META英

ig 5 ban 無變過

大快活加油！！！

聽講唔夠輸出

sion隻角點會拎黎打urgot

Fnc：岩先輸caps個傻鳩咋

又LEE

有kaisa就應該唔好揀sion了

ig想玩前期, 會唔會25min GG

一模一樣喎 fnc 陣容

唔係以為自己隻李星真係世一啊嘛

lucian 可以mid

100%輸率酒桶

ok可能因為果場我睇唔出係counter

Ez

ez????

食屎狗咩事啊

呢個版唔會

屌而家meta就係30分鐘前gg啦
有幾出奇

可以game 3 了

ez

IG 3 FLEX PICK

屌 又ban炮娘 希維爾

wa ez
小水槍

EZ 成個陣都冇力

FNC 放棄???

FNC真係收皮

講真岩先BWIPO算打得好好

係LEE同IRE 比ROOKIE 隻LISS廢左武功
飛係空中就W定左落黎打唔到傷害
你第1次中路2打2個時就知.

係唔用定唔比用

食屎狗唔識玩xayah咩

沙雞

兩場都揀呢d ad
佢係咪無信心

一齊反EU垃圾

笑死

1V4 CAPS再次出現

bp失控啦

食屎狗EZ好撚勁
唔好睇少

食屎狗冇炮娘冇希維爾就完咗

收左錢？

點解唔玩刹雅

EZ 屌你老味微風咩

The shy 黎料

賽恩打垃圾車 46

Ig打交陣

每次rookie都後pick
其實caps都幾難打 次次盲選

呢條友既EZ都夠膽講

唉食屎狗呢個時候先pick EZ

Rookie真係點都要追住caps打

ts ire

今場應該好睇

死撚硬啦比IG PICK到咁 中上又爆

我真係睇唔明fnc 個陣
唔好3:0得唔得呀

呢場認真睇好大快活

食屎狗:反正都輸 拎隻carry一定比人屌 用番功能型輸左都唔關我事

Rookie tp?

我覺得今場仆神殺到NING一次/反GANK/GANK到一次FNC就贏
如果妹下妹下輸多一場

caps又唔淨化

大家可以game 3先番黎睇

咁打法不如first pick 希維爾啦，反正中上打咩都爆

Ez Ariz?

XAYAH都唔敢用

唔出 Xayah, Kai'Sa ?

中路唔崩fnc 贏硬

EU狗

呢場難打

2邊都好打架

EZ冇咩問題
對面冇大坦

冇練,不了

上路JG拎IRE.......

係咪睇錯 見到rookie帶tp

rekkles cap 想一齊上台？？？？

渣油

凱莎對線應該唔夠黑人打
睇黎又想打穩陣對線

無奸夫 唔抵屌

今場唔同D既

唔好pick啲逆風隱形嘅英啦屌

等睇ir 玩殘 垃圾車

想問好耐其實佢點解叫食屎狗？

IG個陣咁舒服

難講,the shy拎IRE...

KDA之鬼

布老母e擋唔擋到syndra 招r

擋到

條友連支那狗都屌佢啦

1個人打穿成隊大快活

點解唔選xayah????

但係ig贏喎

2場都李星會唔會太有自信

Caps做咩得一半血

捉唔到酒桶位置中路又要等爆

On9 卜sir根本吹大左

食屎狗用EZ...後期無力

仲有後期咩，巴打係咪平行時空

FNC個陣有得打

其實ez前中後都冇力

火龍 應該會下路大戰

有無人知點解唔洗紅藍隊互換?

方便走佬掛

上路

Ig pick red side

ez 打中期 沙王打後期唔知有咩問題但ig 好似睇串fnc 上路用urgot 打irelia 都比人屌打

依家好似可以揀

你睇下mlxd最後咩下場先啦

ning真係mlxg 2.0

真係可以唔洗睇

fnatic啲bp好垃圾

係前中後都冇力呀

咁快fb 上路含撚了

完場

bwipo個樣

GG...2:0

仲以為睇緊重播tim

玩撚毛

上路已爆

上路1分鐘死兩次

COPY AND PASTE

上路玩完

送完又送

崩上路

點解上場caps又推咁前
呢場上路又推咁前

tilted

好勁

3:0 gg
廣告商生氣了

3lanes losing

爆炸了

bwipo gg

上路爆炸
中路要等大後期,下路又輸線

Ning好似變咗第2個人咁

ig : 下場輪到你，食屎狗

fnc生性好嗎

SOAZ要上場了

6點完

ning好勁

痴撚線

無換邊？

死爽沒

本身咁廢 生完性都係廢

caps

食屎狗咁樣出兩粒藍水晶？

wow廢到

caps心態爆炸了

CAPS 又派膠

fnc

oh my eyes man

點解可以咁慢

Caps係咪痴撚左線

cap屎

caps 係咪當對面傻?

酒涌 W會加速？
行得咁快既

IG牛逼

CRAPS

FNC真係要88了

Crap

空大

FNC真係嚟搞笑

CAPS

hyliss

bang!

NING好勁?

靚踢

caps崩左

bronze kill

天賦...

KT其實先係亞軍

殘血

broxah

hyliss神走位

玩完喇，上路爆左，心態已炸裂

Ning -6到

CAPS好心你揀隻沙皇打星朵拉互農就算啦

屌 個sup唔早d w
差d死

上路比人禁住砌

系你老母

嚇死 咁都空Q

gragas e cut

又要羞辱RNG

咩黎？

Fnc 3路輸兵

PREDATOR

扑sir今日隻lee咩事 又miss q又計錯傷

有呢隊嘢架咩 未聽過喎

3線都輸兵數...

沒有人會記住那些進不了4強的隊伍

cs都贏1k

唉 又要睇住班支那fans打飛機打一年了

不過果兩個泡菜仔真係完勝

隻上路眼又無
又係撚咁推出去做乜鳩

魔穿走佬

迫害bwipo

食屎狗想qqq過前中期? 後期可以有咩作為

搶頭

接近Copy and paste咁殺

又唔比頭TS

the shy 仲有閃
等睇上路又死多次

唔通真係好似toyz預言咁 ?

酒桶開埋對死人鞋沖出去好撚似坦克車

笑撚死個上路無經驗真係

好彩果3 個頭都唔係the shy 拎

bwipo:唔打喇唔打喇

要玩耐少少

肉彈戰車

一場就中路atm 一場就上路atm

投降啦,投降啦

又再搭肥桶gank一次

食屎狗唔敢上前打

食屎狗

為左照住隻cap屎放棄top bot, GG啦

不如fnc0:2比the shy拎riven玩算啦

hyli all in完rekkles仲係後面妹妹下

點睇都唔應該開

對面係lucian有heal點打
幫sup擋已經好好

又咪赢泡
冇泡LPL甚麼都不是

E in 咗啦啱啱 咩妹下妹下

食屎狗不意外

做岩既野都要笑

ning勁撚到

GG

做義工

3:0

Broxah

比返個位TSM啦

gg

lee sin 有咩用

上路atm

唔用smite都搶贏DLLM

urgot脆到

FNC: 上路死爽沒

fnc最強？

李星

垃圾車

bwipo

火龍冇埋

唉李星真係唔撚掂
JG咁樣冇得打

淆就淆啦屌你老味

出事

好彩無放

咁都比人搶到

唔打喇唔打喇

今年MVP會唔會變左NING,真係CLS

2:0

ez無e無r
點會夠傷

Ning咁勁

隻sup on9
要ez呢啲裝呢個時間點同力架開戰 ...

可以等下場

0/4/1，輸40cs

fnc啲心態崩晒

打J咩，隻lee廢到，自信pick行街

寧王

呢兩場係寧王完勝

隻j李星廢撚到

上路爆撚到

今場就到bwipo爆,係咁走去食暈

FNC收硬皮

下條都仲係火龍
運都幫埋IG

李星q重擊q都比人偷到

上路個flash

逛街型JG
揀得李星前期唔搞事，反而人地酒桶仲GANK得多過你
玩鬼咩

燈死咗扑sir

比ning迫害

龍可以放，唔明開戰做乜鳩，打打下字垃圾車又死左

Ts

話撚左2場都李星 會唔會對自己太撚有自信

051..

15FF

笑死，垃圾車

上中路差距

食屎狗又準備崩潰了

SOAZ IS COMING TO TOWN

BWIPO:我想打機呀

the shy招e快到反應唔到

李星兩鋪都打得咁差。。

啲bp做咩
Fnc同ig打後期係唔係想死
Ig前中期咁兇

仲悶過8強

0-5笑撚死，出SOAZ算啦

住得好

其實根本係隻jg唔掂

去緊旅行睇唔到
而家戰況如何

Rookie

051 以為soaz

屌好撚殘忍

BWIPO: TS 有種單挑 一直叫爸爸來

唔睇了，無眼睇

lee sin都好大問題

寧王 太fit啦

中路-6

Cls

嘩！！！！！！！

fnc同前幾場差咁遠

李星輸一場應該唔好選啦

NING

寧王勁撚到

我個twitch係咪壞咗 上路係咁重播

THE SHY好撚勁

痴線爆發型酒佬再現，S3之後就冇再見過

決賽？咁似台服啲rk場嘅

ning王上撚哂身 jkl又唔troll

唔睇了，各位中国人慢慢打飛機啦

又係NING

好汁得

大爆炸 大爆炸 大爆炸

痴線勁到

大快活跌晒watt

Ning

Shy 同 ning 勁到

寧王收撚晒頭

幫食屎狗搶英好過啦
拎隻李星做乜

唔打唔打la 投降la

4強都仲係吸奶仔,決賽就證明自己

fnc ff啦
完全冇得打 眼冤

好彩ning未出死書

Lihkg之前一直話ning廢

燈

呢個真 一定都唔會BAN你LEE都唔知搶黎做咩

酒桶可以出ap裝啦

好彩d頭係哂gragas度 雖然睇落佢就快可以一套秒carry

caps 打得咁好都無用上崩到

分分鐘又3:0

ts 兩個q都收曬啦講真

5路完勝咁滯

5-0-2

上路贏兩lv

full ap肥桶

好心就ban 牛啦

SOAZ 要出場了

打野定上路差距

點睇都已經得

好彩ning執晒頭, 大快活有0.1%機會嬴

食屎狗一冇左Sivir同trist真係成舊屎咁

大快活

話左冠軍戰早打完
我kt先係真亞軍

Why not both

呢個版無人出坦裝架喎

打野

Baolan隻牛勁左咁多既

我開頭以為duke 隻刀女好勁
點知TS都唔差

一陣開PREDATOR W E閃應該對面無咩人頂到

除左sup係短板 4路carry先係完全體ig

酒桶個q仲大力過自己ap

睇咩陣嘅啫

又俾支那赢

我覺得70%輸JG中上最多IG6:4...

真心有頭有勁?
NING有幾勁?
個下THESHY都收晒頭啦
仲有BWIPO上路係咁食THESHY招暈先咁易GANK

Ning同theshy d 配合咁好，唔係溝通唔到咩

rekkles冇得拎希維爾??

笑4
賽前仲話fnc 有3個位贏ig
而家5路爆晒

完封垃圾FNC

triple stum

BROXAH

rookie

BROXAH好型咁樣閃黎閃去
但唔知做乜鳩

李星做乜撚

FNC :冇ban位啦

惡撚到

........

the shy

我屌

邊個話55開

baolan

睇IG撚狗真係一種享受

往死裡打

禁撚住黎砌

TS

omg

比上玩法坦啦

完

shy

老強

如果我比錢入場睇我一定會撕左張飛

下場咪用李星口廿

果然賽前太膨脹唔係好事

隻李星廢撚到呢

Gg

第二場比人屠得仲勁

TS勁撚到

出蘇牙屎未

等在成個星期比D咁既野我睇

嘩the shy勁到

ts痴撚線

下場可以出riven

Shy

CLS

食屎狗完全無力 打J咩

屌你老母 係咪有史以黎 差距最大既決賽

RAPED

仆你個街rookie同the shy輪住outplay

睇你係邊條FANS啦
IG FANS應該會射到1地都係

好撚癲

單方面屌打

rookie ning ts三個勁到

屌 仲衰過第一場

洗咩溝通，咁嘅局搵金牌仔都配合到

Fnc:唔打啦,唔打啦

061

3：0

睇住班fnc狗崩潰好爽

Theshy世一上路

唔係

邊有可能咁易比人重複gank咁多次

讚乜撚野大陸仔呀
連登真係骨子裡中國人的血

冇了冇了

無團戰
唔識gank玩乜鬼李星

我係大快活我報左驚喇
救命有癲佬

小組果兩場FNC 點嬴???

s3 s4

Na eu年？

撚狗咁撚，完全無還手之力

3-0
The shy + Rookie + 求其三個點打都贏

全隊都識carry

投降未

刀妹一定有冠軍skin

上野ban pick好啲啦唔該

出riven

應該係S3?

ig正仆街

隻top 心態爆未

李星呢隻英根本好難carry 第一場衰左仲要揀

文化融合

KT對IG果場已經係決賽
呢場好悶

呢個陣仲想同人打一波
拉下打好過

Soaz

然後nerf到佢老母都唔認得

上場ire同今場果隻差咁遠

又呃決賽飛錢，3:0收工岩岩好食飯

下路兩個唔係雷既 但真係好似混分咁

Soaz係時候出場

gg 3:0

都重要推咁前,線都唔換一下

咁玩法final mvp 係咪ning

隻李星飛黎飛去但乜都無做過

點算呀
你無得打j
呢兩場個打野咁勁

繼續用李星 ez 燼呢d軟角

做選手邊可以咁撚樣比人gank咁多次

訓撚醒未

食屎狗今次諗住坐幾耐

出去鍵國啦 仲睇支那驚比賽

ssw個年

比theshy當狗撚

坐到下年

咁又唔好咁講 rng粉會崩潰

隻酒桶係咁幫佢殺對面隻弱智喎

好型

嘩the shy連技快到

theshy玩緊果隻咩GAME黎
好似好好玩咁

shy 惡撚到

theshy已經當solo q打

隻上路做唔撚姐 打唔贏就龜啦屌你老母
係咁送

光速手

theshy throw game

打大佬咁打先殺得死TS

個r 快到 雖然唔中

唔再怪KT了
同冠軍打足5場

屌你老母broxah差d比人秒

TS調皮

睇theshy 玩lre 真係一種享受，好流暢

但打打下字死撚左

係就快
呢隻真係狗英黎

點解唔農要係咁開戰

又黎3:0 提早收工吧

上路贏到呢`

Pick lee sin前期打唔出優勢廢到

仲點打落去呀

仲以為聽日打添 係街 依家幾比幾

三國無雙

差不多完場啦

下埸會唔會有soaz睇？

Ning本身係lpl都唔廢啦
最多輸比mlxd同Lara’s
卜sir打edg比haro撚到連野怪都食唔到
唔係caps同佢一齊跑線滾肥佢 佢有撚用咩
咪又係靠caps

無怪過 系列賽黎講算係最好睇

留名睇蘇牙屎救世

調皮下

見到leesin 即刻all in 佢

有派都throw 唔死啦 切生菜咁

the shy 下場出fiora plz

The shy呢下串左啲播

Thy shy 招e喺線到好似必中咁

今晚可以玩刀女了 開心

riven

theshy:終於RESET左佢D錢

咁你隻支那仔咪有得共享榮譽囉
你覺得隻支那JG咁勁係咪先

你嗰隻就收返埋啦

養豬

空E刀女

gold difference of time唔見藍色既 係咪我mon壞左？

IQ200

食屎狗又準備可以仆係張台到喊

下場輕鬆出riven攞skin

lee sin兩場都唔知做乜鳩，喺度行路

兩隊差咁多 仲要唔係輸佢 應該未必啦

jg最緊要意識同地圖觀

串柒柒啊啦

下場the shy 可能出riven 或者 fiora

根本頂唔住THESHY

失望.. FNC小組賽嬴左反而比IG針住黎打
個ban pick又唔知做乜7 先手pick中上但係永遠打唔嬴線

幫IG諗下出咩Skin好過
主色又係白色?

無啦
一定唔係佢勁啦
你咁鍾意打j
慢慢打

扣R儲積分

鐘意反cup, 咁樣好悶

唔扮下野點引人可憐佢呀

SSW 最靚 d 色

黑

on撚尻，依到香港連登啊，香港人唔俾講野？唔俾人齋睇連登睇唔過眼？

總知唔好係SKT色
SKT色真係好核突

黑白/灰白

FNC冇泡菜仔打得算係咁
好過某隊垃圾全華班

小王子唔係好那勁架咩

fnc 成功

推遲完game 時間

s5幾靚

IG無敵 3:0

歐洲佬真係好撚廢
懷疑佢地入到final 果下打飛機射撚埋個腦出黎

......craps

Ning為左結婚可以去到幾盡？

CAPS仲乜撚野呀

寧王呢兩場表現真係好亮眼 完全屌打BROXAH

fnc 搞笑?

捱到caps出人頭地好過喇

拎完巴龍咪又係輸

baron?

回收

CAPS推ROOKIE去食屎狗度

成功加速左

慘過白打

一班87仔呀

食龍

食屎狗果一下到底咩心情

caps推rookies去秒食屎狗

屌你CAPS 助攻對面

MVP

隻sup

大家準備共享中國人榮譽啦 第一個S賽冠

CAPS琴日打撚完J?

CAPS推件核彈殺REKKLES

成功拎龍

睇CAM見FNC班人死狗咁樣又幾撚爽

輸太多啦 有沙皇都打咁慢

決賽得咁撚少人睇

好心就咪用李星啦............前期幫唔到手既話,團戰係0作用

四強同埋決賽都比D咁既野我睇

呢加睇bwipo 真係好撚廢 拎urgot 打乜撚都輸

Theshy d暈又準又快痴撚線

笑到我pk

咁都走唔到抵死啦

CAP屎是否過譽

勁到痴線

打THESHY呀清

厲害了我的國

龍可以比你 不過人全部都要死 送1500比你做帛金

fnc無撚晒eu單捉風格, 躝啦

假如決賽係RNG打FNC就有得五五波了

還敢出來食兵呀沙皇

岩岩CAPS屎個隻暈都暈唔到

條友以為有得同THE SHY打 結果係咁比人GK

你話現場定咩?

個鬼佬仲讚fnc decision making

食baron 係right call 嚟架

食屎狗會唔會坐到聽朝？

佢玩烏鴉佬幾勁

真係無乜氣氛

FNC已被看穿

坐到S9 FINAL

Truth

IG中上真係勁到ON9

最尾一場俾SOAZ上啦

rekkles一陣又要賴死唔走

錯 應該係話真正既決賽係8強已經打左
Kt2:3ig

最強FNC 得第二

唔拎就輸架啦喎
雖然拎左都無乜希望comeback

rekkles: no one can stop me
caps: the champion is ours

有預感第三場 ts 垃圾車撚埋sion

三場完美教學

MVP theshy

2路世一

留名睇台仔J 0.8>0.6

換個角度諗啦
IG羸左,0700開心啲,肯用番多小小資源落LOL而唔係垃圾皇者

呢版重點ad唔死
加中上carry

riven please

一座塔都拎唔到

當年睇佢豹女教學已經覺得呢條友手速快到唔正常

今年比賽觀看性由八強開始愈來愈差

ggininder

打野差距

好明顯JG > 中上啦

一面倒好唔吸引

Lee sin究竟有乜用

flame horizon

橫掂淨返好多時間

GG喇，下場好過，TS咁肥

The shy話過想用riven打
比佢完夢啦

等睇the shy1打5

好耐冇睇LOL 想知點解連登仔會支持大陸隊

又送頭

on9 the shy

第3場
Rookie riven
The shy flora

shy 死唔去?

Cls ts

食屎狗有咩用？

講真今年真係好少場兩隊係打到不相伯仲

TROLL撚到

fnc g又唔敢拎viktor 驚人riven

diu, bwipo 開乜大
明知the shy 有復活

隻sup好撚垃圾

TS成隊IG人最好

ire打撚哂

thshy好痴線

the shy好撚膨脹

癲狗。。。

真係好撚型 1打5

THESHY其實係咪玩緊SOLO Q?????

痴線佬

你打哂啦

ts

theshy痴撚左線

theshy 上哂頭

ban咗

洗g rex温泉？

當solo q 咁打TS 1打5

Ban咗

THESHY勁到癡線

Theshy當soloq咁打

邊到有大陸隊?
IG唔係韓國隊咩?

THE SHY已經鳩送都唔會輸

IG打KT
5場都好好睇

呢D位無關痛癢 當扼機打囉

嬴左玩下野都得啦

Kt ig

隊友完全唔想理佢一齊退後

ts下場出riven啦

冠軍賽打到鳩打都贏真係

洗人泉者人亦洗其泉

佢用心良苦，唔咁做比賽好悶

一時又話IG係韓國隊
一時又話撐中國隊

下場會唔會有機見riven

CAPSSSS

屌 8強4場仲好睇過4強同決賽

theshy 兩條命 一條1v5 一條1v4

REKKLES 唔揀剎雅真係ON 9 揀隻EZ射水槍

JKL

jkl隻黑人屌打uzi wo

蘇牙屎出黎救世未

好怪,睇幾場既mic check, the shy 都聽唔明個call 自己上
但係個團又贏架喎
又話隻game 講合作既

FNC真係負碌碌入決賽
自信心爆棚比人打到一棟都冇

D人因為有2個韓仔就覺得支持大陸隊無問題

唔通合埋眼話fnc會贏咩

最好笑佢係比we放棄 同ig換左個ben番黎
結果ben食女食到自爆
Ts變左世一

Rookie都係 當初佢只係附贈品
Kakao一定要帶埋rookie先肯去ig

Caps

正常決賽應該好緊張
但呢場好歡樂

下，個個用黑人都屌打uzi

點睇都係泡菜仔carry

爛面怪咁撚好打

IG唔好太過份喎

caps😂

大屠殺
可以提早收工

Broxah咁款請到S5 MARIN落黎打都冇用啦

其實如果真係計人數呢，真係韓國隊

捱多咗6分鐘，算成功架啦

抵撚死呀洗泉狗

Theshy真係痴撚線

巴塞都係南美球隊啦

比我講撚中TS一個屌穿成隊大快活

伊瑞唔q入泉殺ez

支持大陸隊有咩問題

rookie當年已經幾勁下

總之贏果陣就係韓仔隊 輸果陣就支那隊

佢簡xayah食巴龍已經一早食完

uzi咩心情呀

台仔:0.8>0.6,我贏

EZ小水槍

食屎狗真係拎carry英試下好過

今年係第4個賽區拎冠軍

你大陸仔梗係無問題
打返殘體字啦撚樣

中路爆完到上路爆

食屎狗 喊住走

baby faker

The shy會唔會太串

bwipo死老豆咁樣

導播 立即把鏡頭轉向RNG

FNC 嬴唔嬴到G2

唔好幫隊垃圾刷存在感啦

TS區

KZ中上頂唔頂到IG中上

bwipo唔識玩不如玩返ORNＮ算啦

怕羞仔痴左線

咪撚再出EZ啦 完全廢英

THESHY riven 啦

睇 d 留言，支持大陸隊好似好撚有優越感咁

幫食屎狗搶希維爾喇

想贏ban左fnc隻jg佢啦，玩到碌柒咁

caps:6半收工同faker食飯

四強個狀態俾佢入到final都係輸囉而家咁睇

原來ig 有Duke 係到。。。。。。

ts rookie carry

fnc成撚日第一場唔work
第二場都係同樣套路
隻lee sin 都唔知做過咩

食屎狗揀隻EZ想保KDA?

yomato

大快活比啲力讓2追3
唔想ig贏...

決賽冇睇頭

一陣推個PO推得快又一班時事台癲台入黎吠

G2可能得上路羸到

我地中國終於有世界冠軍了

3:0早收

上路第一波明明眼位見到先
冇走到就爆炸咗

此刀妹不同彼刀妹
韓支贏了

咁樣就3:0完場嘅話下年真係唔撚睇
悶撚到

真係輸實力都冇法
望下caps同theshy 啲手速差幾遠

呢2場啲差距真係好大

明顯ning帶起個節奏都可以死都話泡菜仔carry
連登仔玻璃心到呢

咩呀
人地撐韓國隊有咩問題
咁激動做咩

數據王

喂，第二場啦喎

上年呢

四強決賽都六點半準時交場

連登仔又要支持 又唔敢面對
韓國隊都講得出

上年都話去到4強都好睇
今年4強開始就一面倒到

C9都係第三場先出奇陣阿..
咪又係收皮

一早成班鍵國撚入晒黎支那驚post啦

IG 贏埋duke有兩個世界冠軍

KT真係黑撚過屎, 8強撞IG
走另一條線真係輕鬆決賽

癡線明明人地係一PACK賣
ROOKIE係鬼附屬品

同上年差唔多啦

隻眼IG既

上年我直頭冇睇

男人婆都好謙啦
估3:2

係 但當初佢地的確係首要Kakao 本身想再買個韓ad 結果Kakao一定要餅乾跟著 就變左買中野

ts實力同其他上路差太遠

專玩D 無輸出既AD

前期ning 中期ts 不過好撚認真甘講中路呢場好似無乜carry

下年愈少人玩

FNC 小組點嬴IG兩場 ????

如果你係FNC教練
GAME3你會點BAN
點撚樣BAN呀屌你

嘩 點打啊 根本差兩班實力 仲打到虐泉 仲打撚咩

屌打機不嬲都勝者為王架啦 支唔支那都改變唔到隊野係勁既事實

fnc兩場都係pick李星+ RJ ad

仲有兩場都係比人pick 牛你又要打多隻大坦

THESHY 新FAKER

再一場李星丫屌你老母

係咪睇少咗smeb kiin cuvee

最後一場比duke上得唔得

riot搞咁大壇野 3：0就收工

抵撚死啦
FNC成班友寸過馬撚
未打講到自己贏硬咁
由其是果個Rekkles
係咁chok
睇見FNC死狗咁就心涼

ts係咪勁過khan

FNC負碌碌入決賽以為自己好勁

根本韓國jg打唔惦lpl

GREX 100T最慘 16強撞冠亞

仲諗住睇IG 仆街，
點解打到實力差咁遠咁嘅，
好似早兩年韓仔對歐美隊咁屌打

好sad
有冇人放返rng 抽籤張gif 黎開心下

首先揀李星

俱樂部比賽都可以上升到國家層面
唔講以為上左貼吧

有鬼得BAN咩
對面中上個池咁撚大

確實無 不過rookie打團d暈好準

GM3揀紅方算喇

國藉係，但係ts同rookie係lpl養起，打左差唔多四年

Ban 李星

屌那星ts已經收少左幾個頭都屌打

上年又烏巢又ALANWALKER
屌你老母3:0收工

IG放水
比fnc拎第二名出線
連kt 都過唔到啦

100T第3 GREX第4

勁還勁 總之撐就柒架啦屌你老母

Ig第三場會唔會比duke出一出黎讓返局等fnc冇咁難堪

仲有三場 我大FNC一定會戰勝歸來

唔係2個韓打大快活咩

theshy隻ire可以邊q緊邊放e邊放r
隻手要快過招q先做到

等睇rekkles 痛哭回家

冇閃

嗱，我好理性，我跟賽區，LPL就LPL，話之佢乜國藉選手
不過係見人講人數比較，我先post返出來，成隊的確係韓國人多啲

各位巴打唔好嘈
其實今次世界賽得一隊中國隊
不過8強出局

巴打心水清

打條垃圾線入決賽以為拍得住IG

俾ts屌打

AE86

雖敗猶榮

其實上年都好悶 個人覺得S5 S6真係最好睇

講得好

個個都carry 咁仲叫唔叫carry ??

Duke成最大贏家

better jg win

終極走線

唔係話中意IG
係唔中意FNC姐
得睇3:0光頭些泉

睇食屎狗一陣坐幾耐仲好過睇第三場

咁大個場等震20分鐘都唔夠就完場

根本唔關下路事
上路爆炸先係主原因

Duke又多個Skin

條bwipo抵撚死
講到自己有得同theshy打

咁撚多牛

kt恐成最大輸家

兩場都係JG幫姐 講到TS自己打爆BWIPO

連GGen中上都頂唔到

IG係中國隊 但韓仔主力
贏左冠軍都歸中國？

3 韓３中 唔好唔記得duke

打給厚~

大家都知道小亡子輸了後最愛坐在椅子上不起來惹

握完手等隊友都走光後還繼續坐在位子上

大家覺得小王子等等會坐多久??

caps 都係啦

Khan勁過幾場
畀人吹大左啦
The Shy直頭係屌壓對手

俾1場lb caps
冇咁難堪

把鏡頭轉到影帝

所以Rng想抽G2係肯定冇錯

Only Rng can win ig

用個頭一下啪落去KB到 其實你都得

連登仔灰頭土臉

輕攞兩戒

真人咪有得打囉
我同faker踢波我都贏架

今年MVP會係ROOKIE定係NING

only duke can win IG

個差距打撚到呢
突然覺得wunder都幾勁
Smeb頂左ts個痴線佬4場 已經好癲

出SOAZ喎

甘你老母

IG Nan 埋urgot
佢可以即刻收皮

牙duke係咪史上第一個雙戒子上路選手

ig 打輸fnc 送人地打垃圾線喎

Counter英 被人gank打到輸已經係死罪

覺得唔好睇
係因為條籤抽到咁者
Kt ig打夠5局啦

FNC支簽好到不得了
少d運氣入唔到決賽啦

咁eu點分好啊咁多個國家

連登毒撚理論 我依家唔撐支那 但就係要學連登狗盲反你班連登仔

FNC 紅邊再出SOAZ

有冇高手解釋下點解呢兩隊之前碰頭係FNC贏多？

估下等陣rekkles有咩reaction好過

lpl final game5 ig贏到rng差唔多10k經濟先輸，隊野前中期根本屈機

支持韓國隊係好合理既事
你做咩硬係要挑起政治野?

JG差距真係太大
NING啲GANK講緊只係正正常常唔係陰濕野都輕輕鬆鬆
李星就行街 一上水就派膠

呢兩場FNC BP 係咪將小組嬴IG 果兩次陣容撈埋一齊

自殺

人地揀隻勝率咁低既路西恩都贏到

第一場sion 屌打urgot 到咁講真廢得好誇張 重要李星幫佢殺過一次

支持IG=支持支那狗
咁睇支那GAME=?

男人婆

今年FNC拎唔到冠就等下世

就ban牛

IG識玩囉